{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010326",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 양산 호텔"
    },
    "text": "梁山市に位置する都心と観光地に近い観光ホテルとしてよく知られているこのホテルは品格とインテリアで誇ります。 17km離れた釜山と金海国際空港からもアクセスが良く、多くの利用客が訪れます。 周辺には古いお寺やゴルフコース、テーマパーク、スキー場など様々な観光名所があり、休息と楽しさを同時に楽しむことができます。 ホテルには計82室の客室が用意されており、韓国語での案内サポートも可能です。 訪問客はこのホテルを価格対比優秀な選択だと評価し、ターミナルから近くて移動が便利で、周辺に多様な飲食店があって食事にも不便がありません。 また、親切なスタッフと広い部屋でリラックスできることを強調します。 一方、施設はきれいですが、防音は少し不足しており、外部の騒音が気になるという意見もあります。 また、カントン市場と交通が便利な位置にあるため利便性を高め、チェックインも迅速で満足できるという利用レビューもあります。 朝食も満足できるメニューです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルは品格とインテリアで誇ります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは梁山市に位置しており、都心と観光地に近いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "このホテルは釜山と金海国際空港からもアクセスが良く、多くの利用客が訪れます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には古いお寺やゴルフコース、テーマパーク、スキー場など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "このホテルには計82室の客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、このホテルでは韓国語での案内サポートも可能です。"
        },
        {
            "question": "利用客の評価はどうですか？",
            "answer": "利用客はこのホテルを価格対比優秀な選択だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には多様な飲食店があり、食事にも不便がありません。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、スタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "部屋の防音はどうですか？",
            "answer": "部屋の防音は少し不足しており、外部の騒音が気になるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの位置はどうですか？",
            "answer": "このホテルはカントン市場と交通が便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは早いですか？",
            "answer": "はい、チェックインも迅速で満足できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューはどうですか？",
            "answer": "朝食は満足できるメニューです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 426
    }
}